有無巴打幫下我😔

小弟電腦白痴一名
最近上唔到網
打上去問，話我比人攻擊
要搵網絡安全公司

買firewall代替router
完